{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038509",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10050099",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 더큰나무펜션"
    },
    "text": "団体客室が提供され、公演会場や学術発表会場として活用できます。 また、龍門山イチョウの散歩コースがあって散歩するのに良い場所です。 入室は15:00で退室は11:00です。 送迎案内も提供しており、便利にご利用いただけます。 バーベキューをご希望の場合は炭とグリルを提供し、追加料金が発生します。 バーベキューパッケージもあり、多くの人数でご利用いただけます。 価格は幼児、大人、子供などの基準によって異なり、最大人数を超える場合は追加料金が発生します。 客室利用の際、共用トイレとシャワールームが利用でき、無料Wi-Fiも提供されます。 ペットは入室できません。 また、フットサル場、セミナーホール、集会室も提供され、様々なイベントに活用できます。 食事も可能で、メニューによって料金が異なり、予約が必要です。 駐車場も提供されますが、状況によってはご利用いただけない場合がございます。 その他にも、個別バーベキュー、キッチン、客室禁煙などの事項があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "団体客室は何に利用できますか？",
            "answer": "団体客室は公演会場や学術発表会場として利用することができます。"
        },
        {
            "question": "龍門山イチョウの散歩コースはどのような場所ですか？",
            "answer": "龍門山イチョウの散歩コースは散策に適した素敵な場所です。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は15:00で退室は11:00です。"
        },
        {
            "question": "送迎案内は利用できますか？",
            "answer": "はい、送迎案内を提供しておりますので、便利にご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをしたい場合、何が提供されますか？",
            "answer": "バーベキューをご希望の場合、炭とグリルを提供いたしますが、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "バーベキューパッケージはありますか？",
            "answer": "はい、バーベキューパッケージもご用意しており、多くの人数でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "料金は幼児、大人、子供などの基準によって異なります。また、最大人数を超える場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "共用トイレとシャワールームは利用できますか？",
            "answer": "はい、客室利用の際に共用トイレとシャワールームを利用することができます。また、無料Wi-Fiも提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "フットサル場、セミナーホール、集会室は利用できますか？",
            "answer": "はい、フットサル場、セミナーホール、集会室もご利用いただけます。様々なイベントに活用できます。"
        },
        {
            "question": "食事は可能ですか？",
            "answer": "はい、食事も可能です。ただし、メニューによって料金が異なり、予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場をご用意しておりますが、状況によってはご利用いただけない場合がございます。"
        },
        {
            "question": "その他の設備について教えてください。",
            "answer": "その他、個別バーベキュー、キッチン、客室禁煙などの設備がございます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 315,
        "QA": 516
    }
}